我墮入咸網 你卻在去遊行

始終不釋放

耶撚嚟講你都算係最垃圾嗰個

Ching 邊間教會?